明天於港島多處設街站籌款 已獲政府批准

所有泛民都係飾演緊反對派角色
我只信坐過監嘅天琦
一蚊都唔撚會比

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！